<h1>Final Project</h1>
<h1>Kelompok 8</h1>
<h1>Anggota Kelompok</h1>
    <ol>
        <li>Indra Permana (indrapermana0112@gmail.com)</li>
        <li>Teofilus Evan Menosa (evan.kun58@gmail.com</li>
        <li>Iffah Fadhilah (fadhilahiffah27@upi.edu)</li>
        <h1>Tema Project</h1>
    </ol>

<h1>Pembagian Tugas</h1>
<p> Indra Permana <br>
<ol>
<li>Crud ulasan</li>
<li>Crud buku</li>
<li>Library TinyMCE</li>
</ol>
</p>
<p> Teofilus Evan Menosa <br>
<ol>
<li>Fitur login user+create profil</li>
<li>Crud kategori</li>
<li>Library sweet alert</li>
</ol>
</p>
<p> Iffah Fadhilah <br>
<ol>
<li>Membuat repositori dan memasang template</li>
<li>Membuat migration</li>
<li>Fitur tampil dan edit profile</li>
<li>Memasukan readmi</li>
</ol>
</p>


<p>Library</p>
<h1>ERD</h1>
![onlinelibrary.png](onlinelibrary.png?raw=true)
<h1>Link Video</h1>
<p>Link: https://drive.google.com/drive/folders/1s2I6ZYd4Xp0gxYeCdWCUce5boGkP0s2T?usp=sharing</p>